如果開一個講政治嘅卡通配音平台，有無睇？

有無人會想睇？